

1.Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
- Циклы в програмировании нужны, если есть необходимость в многократном цикличном повторении одного и того же участка кода для однотипного задания, например - проверки условия.